阻大家幾分鐘 入一入黎睇睇

自己香港 自己救

呢個係我第二次po文
我想講 如果03年可以咁樣阻止到既話
當年既醫生護士一定會咁樣做
我求大家響應，係可能會中招 但唔阻止既話 好快傳入市中心

我地做咁多次野都係為下一代
咁呢件事可唔可以都為下一代既小朋友

係可能會中招 可能會死，但係未咁樣就唔出黎。
有啲事總要有人企出黎
求

依家封關仲有機會

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！